比牙醫昆水

今日去佐小西灣果間胡皓暉牙醫診所到補牙拉 早上有打過電話去問幾錢 佢話400～500蚊 咁好拉 放工諗住去整拉 條友話我牙肉發炎唔補得住幫我查藥膏先 下星期再補比錢果陣佢話600幾 我都ok我問佢喺咪加埋下次補 我吊佢老母佢話下星期再黎要收小500蚊 我真喺諗唔明點解補隻牙可以收成1100蚊 d藥膏要成600幾咁貴咩